違反限聚令罰一萬蚊，是嚴刑峻法，不是防疫，是打劫。

違反限聚令罰一萬蚊，是嚴刑峻法，不是防疫，是打劫。

過去大半年，我相信大部分人同意，本港社會對抗所謂的「瘟疫」，全賴市民的自律，以及人民之間的互諒互讓。

然而，政府沒有檢討自己抗疫不力，尤其是豁免強制檢驗的措施。每每發生本地爆發，便借機收緊市民的日常生活空間，甚至強推健康碼等電子監控經濟系統入侵私人生活。

加上執法部門向來選擇撿控，一貫欺壓百姓。

瘟疫政治，就是極權以人民「健康」之名，行（電子）暴政之實。

根本就詐詐諦諦唔封關講乜都冇用

根本就係政治打壓啦.
你睇下公園D 藍絲廢佬? 黑警行過扮睇唔到.
之前經過油麻地香港仔魚蛋王, 過咗堂食時間擺晒枱擺晒椅出嚟, 見住2隻黑警喺道買外賣.

熱狗又中

係出比網台記者邊個出去都要食599

如果係一視同仁我唔介意

但現實就係藍屍廢老唔捉

黑底餐廳(火鍋店果類)晚晚一班人食飯扮睇唔到

元朗果間嘉麗園之前晚晚過12點照做生意咪又係乜事都無

唔好意思，借個位黎...

想請大家入黎討論下

今年嘅平安夜有咩做?

自己友就唔洗同佢搏
借刀殺藍group 就 ok